星戰外傳電影計劃將暫緩

引述電影網站 collider 獨家消息，官方Lucasfilm決定把外傳電影計劃暫緩，把資源放在2019年上映的電影 EP IX 及下一個三部曲電影系列。而早前宣布已於籌備階段中的 Obi-Wan 及 Boba Fett 獨立電影系列，將暫緩直至另行通知。

消息指出，因第二部外傳電影《SOLO》大失預期，故官方Lucasfilm決定作出相對的調整。電影《SOLO》在全球票房取得3.395億美元（以上映4星期計算），與其他星戰電影比較明顯遜色，對上一部外傳電影《Rougue One》單在美國本土已取得超過4.24億美元票房。

消息再指出，電影Obi-Wan系列的工作人員已暫停了相關的工作，而早前傳聞將擔任導演的 James Mangold，也已經是電影《SOLO》上映前的事，相關的進度在電影《SOLO》上映後已沒有其他更新。

票房失利其中一個原因是電影放在《復仇者聯盟3》和《惡棍英雄：死侍2》之後，消息指出官方曾打算把電影推遲至12月以換取一個更坐的檔期，但被迪士尼影業 拒絕。

你班仆街reboot 咁速死solo
當然唔收得 識停就好

可能整obi wan唔整solo應該會好好多

屌,有Obi-Wan唔出先,出Han solo

咪繼續呃自己係檔期問題囉
avg3就話冇得講，deadpool2呢啲對星戰黎講邊算係對手
以前一向係人地避星戰檔期 幾時淪落到星戰要怕同人地撞檔期
擺明就係本身套戲都已經出事

把資源放在2019年上映的電影 EP IX 及下一個三部曲電影系列

放曬D資源落Rian Johnson三部曲就岩啦

d高層個腦裝屎嫁
連咩問題都唔知

加速自殺 gogogo

咪係

成套sequel reboot啦屌

據聞下個三部曲係圍繞
Benicio Del Toro演既DJ做核心故事來

拍到星戰八咁一樣死

冇得睇龍母

睇0黎要繼續杯葛埋"正傳"先肯知錯,起碼星戰迷企硬繼續罷睇

根本solo個角色就唔吸引係ford做到個種流氓feel，都唔知出solo做咩
出Ben同Palpatine個D你個票房都唔會差到咁

最錯係放喺TLJ之後

根本睇完TLJ之後冇人夠膽再入戲院睇SW

半年一套star war， 係人都有 fatigue la

大導演一套咁有深度嘅Last Jedi都有排消化啦
半年唔到出Solo

第八集個肥妹核突到
睇完之後有晒陰影
仲想我睇多集?

會變做一開波Ben隊死佢老母先

可以有咩講？

依家Fans最想睇嘅Obi Wan暫緩咗
最憎嘅Rian Johnson三部曲就繼續去馬
點解呢個post啲人仲咁開心

因為有機會睇到大導演拍的下一套仆街到極
反正心己死，不如直情睇佢仆街算

唔拍仲好
如果 obi wan 變左個廢老要靠個女人我可能會噴血

可能話佢臨老先發覺自己其實係GAY想做女多過男
偷偷地用光劍插屎眼

I Have The High Ground! Anakin

I hate Disney

夠薑就拍R2D2 同 C3PO 外傳

出完the last jedi仲妄想有人入場睇星戰

關咩檔期事呀
有吸引力自然會有人睇啦
都戇撚鳩鳩

個亞裔肥妹同nigga
左膠高層個腦

打錯字,希望星戰迷企硬繼續罷睇先0岩

唔係唔夠膽,係擺明報復,
我無睇solo,睇評語solo應該中規中矩

到底個腦裝左幾多屎先會睇唔出個問題所在，TLJ撚左我地班fans一獲，三部曲你唔係應該一個導演拍哂佢，搞到依家上文不接下文，仲要唔知衰，走去拍Solo都唔拍Obi-Wan，marketing錯到同DC一尻樣

仲未知個死因係邊 多多都唔夠你蝕啦

條友真係唔識架喎

同 WB 高層差唔多

換走條八婆同Rian先係出路

屌你老母俾番OBI WAN我呀
屌你老母迪士尼

屌你老母Rian Johnson

班撚樣錯又唔撚認，仲要死都賴white male misogynists 搞到套戲唔收得。

話唔撚埋拍Obi Wan 就係先講佢係白人男性沙文主義者，後來被一班LGBTQabcdefgh 嘅女Jedi 打到傻閪咗先至領略到The Force 嘅真諦

拍Jar Jar冰好過啦

炒撚左個The Last Jedi 個編劇先！